tsla再分拆？

要用幾耐先可以再做分拆？有冇限幾耐拆一次股

🤔問得好，我都想知

下星期就可以再拆